有邊個官係全家都中國藉冇拎外國passport?

全力捧佢，根正苗紅，鬥晒其他有拎外國護照既官
只有鬥紅先破到班狗官既雙重標準

其實全家無外國藉就做唔到高官

仲要鬥埋佢地班仔女番大陸讀書，由其係美國讀緊果班，有咩理由放自己既仔女去敵對國家

難搵過Where’s Wally

借個位 會員標籤功能

曾xx 政制事務局個個

如果佢紅底到咁，應該做得好高，但你望下最高果幾個

咁應該捧撚到佢天咁高，鬥到其他高官怕左佢